舊時港英政府都唔比畀出黎遊行 冇得投票 點解又唔見你地嘈?

有遊行有投票權嗰個British Hong Kong 只存在於平行時空下

平行時空下既英屬香港

YouTube好正 可以搵到好多另一個香港既歷史片段

你以而家係處男, 以後都只可以打飛機?

[

原來當年既香港人曾經為我地爭取過居英權

消防好波

冇選舉?

英國管治下唔駛上街都可以向民主邁進
中國就調轉

1991年《香港人權法案條例》通過後，國際法律家委員會訪港後曾指出，功能組別或抵觸人權法中「選舉權必須普及而平等」的條文，原因包括其狹窄和受限制的授權，以及部分人可以投兩票（即分區直選和功能組別），港英政府當時強調功能組別是過渡安排，以取代港督委任議員的做法，強調其臨時性質，長遠而言由《基本法》第68條規定終極目標是立法會所有議員由普選產生。[2]。

1997年香港回歸前，功能組別的定位受到極大矚目。這源於時任港督彭定康在1992年進行的政制改革中，提出在1995年香港立法局選舉中新增九個功能組別，即「新九組方案」。彭定康並更改功能組別選舉方法、法團選票改為個人選票；最後功能組別符合選民資格增加至270萬人，實際登記人數115萬人（見2003年美國人權報告第三節[永久失效連結]、香港政策研究所報告PDF第43頁）。彭定康的這次改革被中國當局批評為鑽《基本法》漏洞，時任國務院港澳務辦主任魯平在1993年3月公開罵他是「千古罪人」。

因為我未出世囉屌你

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

1 我地未出世/仲係小朋友
2 港英政府時期係班廢老嘅年代，就係你班撚樣唔掙取所以要班特區時代嘅年輕人企出黎，仲好意思拎港英出黎講？我屌佢老母羞唔差家？班廢老無原則可言，只要係當權者就會擁護。